{"translation-revision-date":"2021-11-23 08:11:23+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n % 100 == 1) ? 0 : ((n % 100 == 2) ? 1 : ((n % 100 == 3 || n % 100 == 4) ? 2 : 3));","lang":"sl_SI"},"Footer":["Noga"],"Attempt Recovery":["Poskusi obnoviti"],"Copy Error":["Kopiraj napako"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Urejevalnik je naletel na nepri\u010dakovano napako."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Imate neshranjene spremembe. \u010ce nadaljujete, bodo izgubljene."],"Document tools":["Orodja dokumenta"],"noun\u0004View":["Pogled"],"Access all block and document tools in a single place":["Dostopajte do vseh orodij blokov in dokumenta na enem mestu"],"Global shortcuts":["Globalne bli\u017enjice"],"Save your changes.":["Shrani va\u0161e spremembe."],"Undo your last changes.":["Razveljavi va\u0161e zadnje spremembe."],"Redo your last undo.":["Uveljavi va\u0161o zadnjo razveljavitev."],"Navigate to the next part of the editor.":["Pojdi do naslednjega dela urejevalnika."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Pojdi do predhodnega dela urejevalnika."],"Selection shortcuts":["Bli\u017enjice za izbor"],"Block shortcuts":["Bli\u017enjice za bloke"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Spremeni vrsto bloka po dodajanju novega odstavka."],"Forward-slash":["Naprej-po\u0161evnica"],"Text formatting":["Oblikovanje besedila"],"Make the selected text bold.":["Naj bo izbrano besedilo krepko."],"Make the selected text italic.":["Naj bo izbrano besedilo le\u017ee\u010de."],"Underline the selected text.":["Pod\u010drtaj izbrano besedilo."],"Convert the selected text into a link.":["Pretvori izbrano besedilo v povezavo."],"Remove a link.":["Odstrani povezavo."],"Close plugin":["Zapri vti\u010dnik"],"Unpin from toolbar":["Odpni iz orodne vrstice"],"Pin to toolbar":["Pripni v orodno vrstico"],"Close settings":["Zapri nastavitve"],"Top toolbar":["Zgornja orodna vrstica"],"Feature deactivated":["Zmo\u017enost onemogo\u010dena"],"Feature activated":["Zmo\u017enost omogo\u010dena"],"Top toolbar activated":["Zgornja orodna vrstica omogo\u010dena"],"Top toolbar deactivated":["Zgornja orodna vrstica onemogo\u010dena"],"Display these keyboard shortcuts.":["Prika\u017ei te bli\u017enjice na tipkovnici."],"Keyboard shortcuts":["Bli\u017enjice na tipkovnici"],"Welcome Guide":["Vodnik z dobrodo\u0161lico"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"inserter":["vstavljalnik"],"Get started":["Za\u010dnite"],"Make each block your own":["Naj bo vsak blok moj lasten"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Vsak blok vsebuje nabor nadzornih gumbov, ki spremenijo stvari kot so barva, \u0161irina in poravnava. Ti se bodo samodejno prikazali in skrili, ko boste izbrali blok."],"Get to know the block library":["Spoznajte se s knji\u017enico blokov"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Vsi razpolo\u017eljivi bloki se nahajajo v knji\u017enici blokov. Na\u0161li jo boste, kjerkoli vidite ikono <InserterIconImage \/>."],"Learn how to use the block editor":["Nau\u010dite se, kako uporabljati urejevalnik blokov"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ste novi v urejevalniku blokov? Ali \u017eelite izvedeti ve\u010d o tem, kako ga uporabljati?"],"Here's a detailed guide.":["Tukaj je podrobni vodnik."],"Contain text cursor inside block":["Premakni besedilno kazalko znotraj aktivnega bloka"],"Drawer":["Predal"],"Preferences":["Mo\u017enosti"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pomaga bralnikom zaslona, tako da prepre\u010di, da bi kazalka zapustila blok."],"Make the editor look like your theme.":["Naj urejevalnik privzame izgled izbrane teme."],"Use theme styles":["Uporabi sloge teme"],"%s (selected)":["%s (izbranih)"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Prika\u017ee blok drobtinic na dnu urejevalnika."],"Display block breadcrumbs":["Prika\u017ei blok drobtinic"],"Block Library":["Knji\u017enica blokov"],"Widgets settings":["Nastavitve gradnikov"],"Contain text cursor inside block activated":["Ohranjanje kazalke znotraj bloka omogo\u010deno"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Ohranjanje kazalke znotraj bloka onemogo\u010deno"],"Welcome to block Widgets":["Dobrodo\u0161li v bloke gradnikov"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Zdaj lahko v obmo\u010dja gradnikov va\u0161ega spleti\u0161\u010da dodate katerikoli blok. Brez skrbi, vsi va\u0161i najljub\u0161i gradniki \u0161e vedno delujejo brezhibno."],"Want to stick with the old widgets?":["Ali \u017eelite ohraniti stare gradnike?"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Dobite vti\u010dnik Classic Widgets."],"Widgets saved.":["Gradniki shranjeni."],"There was an error. %s":["Pri\u0161lo je do napake. %s"],"Could not save the following widgets: %s.":["Naslednjih gradnikov ni bilo mogo\u010de shraniti: %s."],"Widget Area":["Obmo\u010dje gradnikov"],"A widget area container.":["Vsebnik obmo\u010dja gradnikov."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Obmo\u010dja gradnikov so globalni deli v postavitvi va\u0161ega spleti\u0161\u010da, ki lahko sprejmejo bloke. Razlikujejo se glede na temo, vendar so to obi\u010dajno deli, kot sta stranska vrstica ali noga."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bloki v tem obmo\u010dju gradnikov ne bodo prikazani na va\u0161em spleti\u0161\u010du."],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Va\u0161a tema ne vsebuje nobenega obmo\u010dja gradnikov."],"Manage with live preview":["Upravljajte s predogledom v \u017eivo"],"Widget Areas":["Obmo\u010dja gradnikov"],"Saving\u2026":["Shranjevanje \u2026"],"Display block breadcrumbs activated":["Prikaz bloka drobtinic omogo\u010den"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Prikaz bloka drobtinic onemogo\u010den"],"Widgets top bar":["Vrhnja vrstica gradnikov"],"Widgets and blocks":["Gradniki in bloki"],"Widgets footer":["Noga gradnikov"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Va\u0161a tema zagotavlja %s obmo\u010dje \"blokov\" za dodajanje in urejanje vsebine. Poskusite dodati iskalno vrstico, ikone dru\u017eabnih omre\u017eij ali druge vrste blokov in si oglejte, kako bodo videti na va\u0161em spleti\u0161\u010du.","Va\u0161a tema zagotavlja %s obmo\u010dji \"blokov\" za dodajanje in urejanje vsebine. Poskusite dodati iskalno vrstico, ikone dru\u017eabnih omre\u017eij ali druge vrste blokov in si oglejte, kako bodo videti na va\u0161em spleti\u0161\u010du.","Va\u0161a tema zagotavlja %s obmo\u010dja \"blokov\" za dodajanje in urejanje vsebine. Poskusite dodati iskalno vrstico, ikone dru\u017eabnih omre\u017eij ali druge vrste blokov in si oglejte, kako bodo videti na va\u0161em spleti\u0161\u010du.","Va\u0161a tema zagotavlja %s obmo\u010dij \"blokov\" za dodajanje in urejanje vsebine. Poskusite dodati iskalno vrstico, ikone dru\u017eabnih omre\u017eij ali druge vrste blokov in si oglejte, kako bodo videti na va\u0161em spleti\u0161\u010du."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Block":["Blok"],"Tools":["Orodja"],"No block selected.":["Noben blok ni izbran."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Dodaj blok"],"Content":["Vsebina"],"Update":["Posodobi"],"Undo":["Razveljavi"],"Publish":["Objavi"],"Header":["Glava"],"Redo":["Obnovi"],"Help":["Pomo\u010d"],"Close":["Zapri"],"Settings":["Nastavitve"],"Widgets":["Gradniki"],"(opens in a new tab)":["(se odpre v novem zavihku)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}